項明生：我是護旗手 支持中國 光復香港 時代革命

可以打死他了沒

Who?

又要投共又要做日本通
同華記正撚樣一鳩樣

兩頭蛇最仆街

推！

個樣越嚟越似馬雲

師兄
前幾年先有新聞話佢非禮男大生 後尾冇事

依條撚樣不嬲仆街

精神分裂

雙面人, 麻煩19才子解釋下你個fd點解咁做

精日份子拉得了

死大陸仔咪撚再認做香港人
兩頭蛇

之前佢同黃芳雯主持《明治憑甚麼》, 記得有巴打彈佢日文麻麻地, 個人都覺得盤菜螢子日文講得好過佢

最嘔心係呢種人

見人講人話，見鬼講鬼話完美示範

留名睇佢瀨落admin到

屌

銀河系撚人

忽然變黃？

溝埋一齊做綠色啦

諗住食兩邊水
點知兩邊都不討好
保證以後永不超生

條友一直係偽君子 奶共大中華膠
講日本果時成日暗讚中國